有無ching同我一樣著細一個碼既底褲😝

細路經常會發嬲所以要著細d遮遮佢
ching有無好推介？

切咗去一了百了

又唔見你切

你條屎忽鬼咁細條jer點扮野

邊到有XS賣？

你條撚屌真係po開潮流台

咁都可以仇人相認

買開L

估唔到京ching你都蒲開潮台

愛恨交纏嘅二人

佢=潮流達人

一講細撚就即刻諗起樓主，突然變咗gay post

我唔識你喎